唉，又病發 岩岩去左扣喉，求開解

抑鬱加暴食

壓力大

平時有做好多運動。
好耐以前已經想減肥

但一直抑制唔到飲食（自己）
今日終於第一次扣喉
已經長期暴食到 嘔連胃酸都無乜。。。

咩都做唔成咁。。

求開解

平時食開啲咩

健康＋唔健康 mix 埋一齊

通常都會食到勁飽

1-5 正常飲食，
減緊肥極易餓。。除左3餐都會買下麵包食
或者少少零食。。甜既

試吓戒零食
食得多唔係問題
不過係少食多餐 飲多啲水
同埋試吓減低澱粉質攝取量

做開咩運動？
我都減緊

正正常常食3餐再戒甜已經唔會肥 食完3餐仲要食其他野係減唔撚到架
仲有扣喉都係冇撚用

睇醫生
精神科

跑。。。

我控制唔到我自己。。

係。。。我係食咁多減咁多。。

從來未試過咁，完全減唔到

好想死

長期咁肝腎會出事
好易有糖尿
洗一世腎
食道硬化->食道癌

同你相反
成日厭食
食到一半就有壓力又想走又想嘔
瘦到條柴咁

你爸媽知唔知你咁
朋友？

點先知我有無糖尿病？
點解會食道硬化？

太瘦唔好睇
不是葡萄，真心
你有啲波路，有啲pat，幼腰腳就正

屋企人唔知我有食咁多垃圾

抑鬱唔知

朋友 1-2個知。。

你嘔，胃酸你知唔知幾酸
長期咁強水淋食道

一齊跑步啦

屋企唔知你瘋狂去嘔？
應該聽到架bo/見到有啲嘔吐沫周圍係

原來你第一次嘔啫
唔好上癮就得

係。。

好驚有糖尿病

糖尿病成因唔太關飲食事

我覺得除非真正有事
否則所有野對我阻嚇性都係無。。。

咁係關咩事

你會唔會有錢我唔事
長期咁一定有事
你嘔乜有乜關係
你嘔先有關係

肝腎pancreas
Bulimia對呢方面好大影響

你幾肥 一齊減

都出出地事

我係味會死

我好無用 好廢

你嘔幾年先會有事
我睇返你啲post
你搵份好工
人生有啲成就感
你就慢慢好架la

咁大量食野呢？咪好快糖尿病？

番緊工啦。。。。。
唉

都仲係咁

無錢真係好折磨人

有情緒病唔去睇醫生無人會幫到你，唔好諗住靠自己，要靠藥物輔助，情況改善咗先靠自己去調節，過來人經驗，我已經復發過兩次。

問題我係男
上網搵厭食症全部都係講貪靚keep fit怕肥
好似我依種驚左食野既
係無任何援助
有諗過食soylent過世算

睇下醫生會唔會好啲，會唔會係天生個胃細啊

都話糖尿病成因唔太關飲食事

你有錢病就好
所以專心搵錢

你有錢去歐遊就唔會去嘔架啦

咁你不如睇醫生啦

但你話關暴食事

試下搵 HEDA

有睇過，佢講d野我都明
都係要靠自己克服
例如逐步擴大食得既list,
試之前要留到肚餓先試，盡量留多d正面體驗
但唔係講咁簡單

樓主個case係強迫症，同我焦慮恐懼症唔同醫法
愛莫能助

屌
係關嘔事
咪講左唔關飲食囉

你有無女朋友 一齊食開心啲
啲嘢都好食啲

揾我

我之前都係驚恐，食唔落野，咬到爛哂但好似kick住喺喉嚨吞唔落去，我有睇醫生食藥改善。

咁點解嘔會有影響

肥婆偷食肉

同病相憐 控制唔到自己